罷用百達通 有咩方法可以唱多啲硬幣黎搭車用？

買野都已經用現金買想唱多啲硬幣用
但啲硬幣拎黎搭車好快用完
逼住要用返百達通黎搭車

去銀行唱

仲要唔要 可以同你唱